開左個ig 想做香港人樹窿

每次發夢除左帶齊裝備
裝備好自己既心靈都同樣重要
行到最後既信念先係我地既最強武器

一路走黎 香港太多戾氣
我地都需要一個情緒出口

即管同我講曬出黎

支持

各位就算Dm唔好用真身自爆你發過夢